成日發夢見到個ex

發夢見到佢仲鐘意我係咪痴撚左線

咁一定係惡夢

收皮啦mk仔 快撚啲仆街死

叫我定叫你個ex

咁又未必 個夢都幾開心既

我叫緊你呀柒頭皮 跳樓死啦

笑死 返屋企做功課啦